自由閪吧 上線啦

個GROUP琴日開左暫時有1300人

名VOTE完,暫時改左叫 <<自由閪吧>>
希望更多人加入 任何意見可以提出

大陸有龐大五毛集團係FaceBook, 討論區
抹黑示威者 指鹿為馬 盲目撐警
令到好多特別係中年 唔識睇其他資訊ge人
唔知事實 令風向轉
我承認自己垃圾去唔到前線
但睇到d人不停抹黑示威者 個心好痛
自己不停係fb個d留言澄清
但係有時真係唔夠人 特別係藍絲多ge group
希望grp埋一班去唔到前線ge人 一齊去反擊返5毛

澄清事實
還原真相
捉拿翻牆
遣返五毛
五大訴求
缺一不可
自由閪吧
五毛死全家
TG Grp Link:

自推100次

推

push

咪撚要個吧字啦

好撚柒呀個吧字
上個po咁多人屌過你死都要加個吧字

各位請負評上一頁

因為VOTE出黎
轉用BRO會唔會好D

VOTE出黎 有意見再改

好好多 大家都係巴絲打

即刻再VOTE 緊

pish

Support 推

屌 係唔撚係都加個吧字 成陣大陸味 睇到好憫

好_伏，點解要個"吧"字？之前已經攪咩香港帝吧話
想入既巴絲我唔會阻，但入邊既係咩人，
有咩行動消息信之前真係諗清楚，小心保護個人資料

而家vote緊 名會改 多謝意見

名已改<<自由閪 Assemble>>

名已改<<自由閪 Assemble>>
welcome 所有意見

香港網軍 <<自由閪 Assemble>>
TG :
第二波光復時間: 6PM 31/7/19
目標: HK01 香港01

***置頂 & 最新 POST優先光復***

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

<<自由閪 Assemble>>
第2.2波光復時間: 9PM 31/7/19
目標: 幫港出聲

*置頂 & 最新 POST優先光復*

Facebook初階光復攻略:
FB會優先顯示互動最hot回應,
即係有最多反應 (Like or Dislike都計) & 最多回覆次數。
所以我地要:
1. 自己出新comment
2. 只回復 & 讚好 理念相同回應, 令佢地變成置頂
3. 請勿回覆/ Like / Dislike 五毛或深藍回應, 令到佢地沈底
4. Report 五毛AC & Post

Welcome 所有意見

推錯咗post 過返黎推

吧你老母咩改埋D大陸名

而家改左名

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group